唉，好想喊

我利又黑哨，又走甩12m 咁都輸，又無金盃了